已有確實證據表明因為有白衫黑社會收唔足尾數, 所以搞何君堯阿媽個墳墓洩憤

已fact check, 請廣傳

白衫暴徒騷擾先人可恥